牛市之自我出山以黎，唔夠個半星期已經升左一千點

日日實時報倉
叫我牛軍大天師

大天師睇2月升到幾多點？

樓主白起再世

29000實到

坑殺40萬熊卒

2月30000